葛林戴華德呢個名真係好撚型

本身覺得阿不思都幾型
但係葛林戴華德呢個名真係
石內卜呢個名又係好撚正